唔好亂叫議員

肯為香港人出聲既先係議員，
其他一心諗住投票通過嗰啲叫賣港賊